(博客來)搵新界巴絲夾運費

有冇巴絲最近想係博客來買書？

我已經有4本書想買，搵人夾多4本，一齊慳盡運費

470NTD除番8本，一本好似都只係60NTD左右

交收嘅話應該係東鐵線(上水~大埔站)，有興趣JOIN嘅番低TG/Line 啦